麵仔入一入黎

一句到尾，聽日升定跌

唔升又唔跌，橫行

面仔買牛好似